all in 700熊=發達？

agger 樓主

賣左層樓all in變兩層先

無悔

all in

IFC

思想正確

咁多打氣區 爆硬

睇你表演

對 我都按左層樓all in 熊仔

賣
按啦